一人一個 建議：從GME 賺咗嘅錢捐去邊好？

612 我捐一萬
有冇人跟機

咁多人瞓咗

跟，捐埋眾新聞

儲起移民

少少都唔捐

612

282

2800

推